［懷舊撚］有冇人玩過三國群英傳online

以前小學年代玩到中學
仲記得一開始得收費server 細個要拆利是錢買點數為咗打機
之後出咗免費server就開始課金
嗰時小學雞最高成就係做咗40幾個人嘅軍團團長
個個星期帶隊打國戰
有冇同好

有冇人玩過

玩過 自從變左新手150lv就唔想玩

呢個係咪近期嘅事嚟我記得棄game嗰時封頂仲係110定120